讀過Asso/HD先係名正言順既大學生

將你地班jupas仔唔係由細到大有個怪獸家長管住
屋企又有錢課金比補習名師 有咁多人大學會上到大學麼？

讀asso要面對既壓力 包括學業 人際 前路等等
唔係普通學生生活可以比擬 老實講 跌低過既人 再企返起身先係勁 靠住良好環境先至成長得好既人 終究只係溫室中既嫩草

都是大學生 不用分那麼細
拗完大家都係一齊畢業 完。

大學生都要分純唔純正
留名睇大學生血統論

我愛大學生

打少陣飛機

ASSO輕鬆過3上U喎
根本仲易過DSE

樓主只係一個失敗者

This

asso學生等於垃圾？

有堆asshole仔喺呢個po度比純正大學生圍剿緊
作為asshole仔嘅你仲唔快啲過去增援?

香港人都有分香港人同腥港人啦

大學生出嚟咪又係乞食
不要分得那麼細 都是垃圾

利申:社大Year 4 做緊event公司

偷渡潮果班當唔當香港人

走後門仲以為自己好勁

收皮啦入到大學一定係靠父幹?
自己廢同唔努力就賴人地好彩過你

喺當時嚟講唔當
而家就當

做下research先啦 仲以為自己jupas入u好巴閉
排名越高既大學貧窮學生比例越少
講到自己好努力咁 咪又係環境因素
理性講句 你做精蟲果陣就有努力

你用十年去織一件衫實大件過我兩年去織架啦
問題係你地個動力只係順水推舟 而asso就係要撥亂反正 好多仲得自己孤軍作戰 兩者好大分別

唔敢講全部 但至少心態勁過你

咁就代表直入嘅一定係父幹
可以抹殺佢地嘅努力?
我自己同身邊大把人唔係咩名校出黎
Band 2,3都有
我認世界係唔公平
但唔係你唔努力嘅藉口

睇research啦 入得大學大多數都有一定程度既家庭因素

你都識講你身邊啦 呢個世界好大
都係睇research最公平
試問唔努力過下 點會升到U 只係唔服有人抵毀asso出身

咁你姐係賴人地老豆老母定自己老豆老母

你而家咪抵毀緊直入u嘅人

最主要係智力因素

asshole點樣撥亂反正法